[MV上線] 確診故事 (原曲: 警察故事 )

原曲: 警察故事
改詞: 我哋都想知
主唱: 占美尼古拉斯
MV: 阿力士

憑自我 硬漢子
染左新沙士
流鼻涕 又發燒
家人又有事
今日確診了 留下了英雄故事
他日政府棄 無奈似 Condom GG
衝前去 全部身穿一套隔菌衣
跨步上 其實怕到要死
喪屍